\section*{Aufgabe 1}
\textbf{a)} 
Unter Image Blurring versteht man das Verwischen von Farbübergängen in einem Bild. Dabei werden die Pixel unter Einfluss von den umliegenden Pixeln angepasst, wodurch Kanten weicher werden und das Bild auf einen Betrachter verschwommen wirkt. \\
Ein Beispiel für einen Filter wäre der sogenannte "Gaussian blur", also ein Gauss-Filter. \\
\newline
\textbf{b)} \begin{itemize}
  \item \textbf{Problem 1: Extrem kleiner Blurring-Kernel} \\
  Der Blurring-Kernel kann theoretisch unendlich klein werden. Es kommt also fast zu einer Division durch Null. Außerdem müssen aus numerischer Sicht die Werte ab irgendeiner Genauigkeit abgeschnitten werden. Das hat zur Folge dass im Rekonstruierten Bild komplexe Zahlen vorkommen.
  \item \textbf{Problem 2: Verstärkung von Rauschen} \\
  Beim Anwenden von Blurring-Filtern kommt es immer zu einem gewissen Minimal-Rauschen. Dieses ist zwar sehr klein, wird beim Rekonstruieren des Orginal-Bilds allerdings so stark verstärkt, dass man weder beim simplen Inversen Filter noch beim Konjugiert Komplexen Filter das Bild überhaupt wieder erkennt. 
\end{itemize}
\textbf{c)}
Anstatt als Blurring-Kernel die invertierte Matrix zu verwenden, wird die konjugiert-komplexe Matrix verwendet. \\
\begin{align*}
    F &= \frac{1}{A} \cdot G \\
    &= A^* \cdot (A^*)^{-1} \cdot \frac{1}{A} \cdot G \\
    &= \frac{A^*}{A^* \cdot A} \cdot G \\
    &= \frac{A^*}{\left|{A}\right|^2} \cdot G
\end{align*}
Hier wird zunächst A* mit G multipliziert. Im Ergebnis existieren dann bereits keine konjugiert-komplexen Zahlen mehr. Im Nenner steht nun ein Skalar und keine Matrix mehr. Dieses kann immernoch sehr klein werden. Allerdings kann durch Ungenauigkeiten die beim Abschneiden entstehen kein komplexer Teil mehr ins Endergebnis gelangen, da beide Operanden der Multiplikation keinen komplexen Anteil haben.